點解個個post都見到有人話買I30n？

個個都叫人買，但好似無人自己買完之後分享部車係點召喚車主
我都係係街到見過一次真車咁大把

順便介紹下呢部project C版，不過好似無右軚版

好似話代理好閪
留名睇report

仁孚？
咁Benz呢？

Hyundai係仁孚代理喎

KIA先係垃圾X龍

好垃圾

軑輕 上120～會飄

隔音差 啲凳唔舒服

利申渣左8日

咁而家點，架車賣左？

ioniq 好似正d

仁孚冇X龍咁閪, 不過都閪閪地

i30N係Hyundai
Hyundai香港代理唔係仁孚咩
X龍係Kia代理

咁大鑊？好多大review channel落力好評喎

三十幾買架韓仔？快都無用啦

不如執部wrx sti
貪佢韓製咩

Hyundai係仁孚代理不過都係閪閪地

渣朋友果架

見過一部咁大把

第2水應該岩落左1船仲有10尾一水
2020 龐應該冇天窗 訂到出年第2季先有
我6月尾訂 話11月有

架stinker都係
見得最多韓國人買

i30n無天窗爭好遠喎

120 fit仔都唔飄喇
我就真係唔多信

咁Benz都唔方好啦

輕輕一推，推到有車主上水

btw 個個post都有人話買AE110啦
唔通你真係會買咩

韓仔岩買2手車
新車不了

fit 90都飄

呢架野好得 Option又足
衰個樣同牌子